點解有人重未明西方文明世界係見你香港有西方價值同制度先投資係香港，香港樓先咁價，人先會咁高人工

你睇下上海北京d人工
睇下內循環得唔得

好唔明班收成撚唔會諗下香港個價值貴係邊

人地真係貪你香港咩，貪你仍然留有英國佬陣餘香咋

其實我想講西方只係會睇得起澳門人
香港？只係搵錢地方香港人？低等奴隸

個價值一早變左係屎水過濾器

出口飲用水比歐美

yes
唔係貪西方世界信香港套價值
紐倫港係人地西方世界信你先黎

你中國去香港上市都係貪鬼佬陣味
點解唔留北京上海
但另一方面又屌香港戀殖

喔

因為香港係一個行西方制度既城市
用黎同亞洲做生意
其實民唔民主西方唔介意
只要係行西方套制再由精英階層領導就ok

唔通真係貪香港風水好？有d 白痴廢佬真係咁講，佢地從來唔諗下香港價值係邊

佢地以為香港既地位係理所當然
而且短視只睇到眼前利益

仲要上海北京之所以有而家既人工
好大原因都係因為有香港

佢地思維係

房屋台巴打們唔係咁睇

係
比aa追屌過
問佢香港樓價值係邊佢只係話我無樓

成世未見過世面正常呀

但好多年齡大既睇住香港發展
無理由唔明

香港明明係中國同西方世界一個中間位
西方文明只係信香港投資中國
如果肯同你做生意
點解要經香港唔直去北京上海
另一方面中國想同西方做生意
咪又係經香港，人地先信

基本法腐乳

選擇性失憶

有一位知名澳洲華裔KOL為香港發聲，深入淺出咁講香港現況，希望大家多多支持他

冇幾多個大陸人會好似佢咁

一陣睇

巴打澳門人？